日本盒裝口罩已經被秒！！！

坐左幾耐

其實真係連日本人都搶貨既原因係本土都有人中左肺炎
之前大陸同香港搶都未去到話依家成街俾人掃哂

我過咗嚟十日，早幾日仲輕鬆買到，依家周圍冇曬